非專業人仕圍爐取暖區

有無巴絲份工係無任何專門技能
求其有手有腳就可以請人返黎做果D垃圾工? 做緊邊行?
取代性咁高有無諗過中年比人裁左出黎點算?
而且因為取代性太高, 人工都一定會低
你地點plan自己將來?

有冇例子?

文員
sales
飲食
運輸
保安
.....

推